[杜敬謙猝死]垃圾康寶萊，未知死因消費死者，想發死人財?

康寶萊

吸血傳銷公司同佢班信徒一齊落地獄！！

食到肝有事就仆街
“Acute liver injury induced by weight-loss herbal supplements”

真係要俾多啲人知道

一向啦間公司

嘩屌咁樣抽死人水

咩公司咪有咩人囉